<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="store_picture_title">Afbeelding opslaan</string>
    <string name="store_picture_message">Adv toestaan om afbeelding op te slaan in foto galerij?</string>
    <string name="accept">Aanvaarden</string>
    <string name="decline">Afwijzen</string>
    <string name="create_calendar_title">Agenda afspraak aanmaken</string>
    <string name="create_calendar_message">Adv toestaan om een agenda afspraak aan te maken?</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play diensten fout</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Een app vereist installatie van Google Play diensten.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Een app vereist een update voor Google Play diensten.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Een app vereist een update voor Android Wear app.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Een app vereist dat Google Play diensten ingeschakeld zijn.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Vereist door %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play diensten ophalen</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Deze app werkt niet zonder Google Play diensten, die niet op uw telefoon staan.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Deze op werkt niet zonder Google Play diensten, die niet op uw tablet staan.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play diensten ophalen</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play diensten inschakelen</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Deze app zal niet werken als u Google Play diensten niet ingeschakeld hebt.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play diensten inschakelen</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play diensten updaten</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear updaten</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Dit zal niet werken totdat u Google Play diensten update.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Dit zal niet werken totdat u the Android Wear app update.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Netwerk fout</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Er is een dataverbinding nodig om verbinding te maken met Google Play diensten.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Ongeldig Account</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Het opgegeven account bestaat niet op dit apparaat. Kies een ander account.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Onbekend probleem me Google Play diensten.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play diensten</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play diensten, die enkele van uw applicaties een beroep op doen, wordt niet ondersteund door uw apparaat. Neem contact op met de fabrikant voor hulp.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Updaten</string>
    <string name="common_signin_button_text">Aanmelden</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Aanmelden met Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Openen op telefoon</string>
    <string name="wallet_buy_button_place_holder">Kopen met Google</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Volgende</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Terug</string>
    <string name="setup_wizard_title">Setup Wizard</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google diensten</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Deze diensten zet Google aan het werk voor u en u kunt ze op elk gewenst moment aan of uitschakelen. De data zal gebruikt worden in overeenstemming met Google <annotation id="google_privacy">Privacy Policy</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Back-up en herstel</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>"Een back-up van uw telefoon apps, app data, instellingen en Wifi wachtwoorden maken"</b> met gebruik van uw Google account zodat u die later gemakkelijk kunt herstellen. <annotation id="backup_details">Meer leren</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Een back-up van uw telefoon apps, app data, instellingen en Wifi wachtwoorden maken</b> met gebruik van uw Google account zodat u die later gemakkelijk kunt herstellen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data is inclusief apps, app instellingen, systeeminstellingen en Wi-Fi wachtwoorden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Wanneer u automatische back-up inschakeld, zullen de data van uw apparaat opgeslagen worden in uw Googleaccount. Back-ups kunnen onder meer informatie uit uw app data mappen, zoals voorkeuren, instellingen, berichten, foto\'s en andere bestanden bevatten.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Google locatiedienst gebruiken</b> om appsd e locatie te helpen te bepalen. Dit betekent dat u anonieme locatiegegevens naar Google verzend, zelfs wanneer er geen apps actief zijn. <annotation id="location_details">Meer leren</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">De locatiedienst van Google maakt gebruik van bronnen zoals Wi-Fi en mobiele netwerken om uw locatie van uw apparaat sneller en nauwkeuriger te schatten. Bij het inschakelen van Google locatiedienst, zal uw apparaat in een modus gaan die gebruik maakt van Wi-Fi en mobiele netwerken om locatie informatie te verstrekken. U kunt dit uitschakelen in de locatie instellingen door te kiezen voor een modus die enkel GPS gebruikt, soms enkel Apparaat genoemd.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Helpen bij het verbeteren van de locatiediensten</b>door apps en diensten te laten scannen op WiFi netwerken, zelfs als Wi-Fi is uitgeschakeld.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">De locatiedienst van Google maakt gebruik van Wi-Fi en andere signalen om de locatie meer nauwkeurig en snel te bepalen, vaak met een lager energieverbruik dan GPS. Sommige gegevens kunnen worden opgeslagen op uw apparaat. Gegevens kunnen ook verzameld worden wanneer er geen apps actief zijn.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Houd me op de hoogte</b>met nieuws en aanbiedingen van Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Helpen bij het verbeteren van uw Android ervaring</b>door automatisch versturen van diagnostische en gebruiksdata naar Google. Deze informatie zal niet worden gebruikt om u te identificeren en helpt een handje aan de teams die aan zaken als levensduur van de batterij, app prestaties en nieuwe Google functies werken.<annotation id="usage_reporting_details">Learn more</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Dit is algemene informatie over het apparaat en hoe je het gebruikt, zoals het batterijniveau, hoe vaak u uw apps gebruikt, de kwaliteit en de duur van uw netwerkverbindingen (zoals mobiele, Wi-Fi en Bluetooth), en crashrapporten wanneer dingen niet werken zoals het hoort. Het zal worden gebruikt om Google producten en diensten voor iedereen te verbeteren en zullen niet worden gekoppeld aan uw Google account. Sommige geaggregeerde informatie zullen partners, zoals Android ontwikkelaars ook helpen hun apps en producten te verbeteren

U kunt deze op elk gewenst moment in- of uitschakelen in de app Google instellingen. Dit heeft geen invloed op het vermogen van uw apparaat om de informatie die het nodig heeft om essentiële diensten te ontvangen, zoals systeem updates en beveiliging te ontvangen."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Deze telefoon kan ook updates en apps van Google, uw provider en de fabrikant van de telefoon ontvangen en installeren. Sommige apps kunnen gedownload en geïnstalleerd worden als u doorgaat en u kan die op elk gewenst moment verwijderen.</string>
    <string name="theme_type">material_light</string>
    <string name="product">default</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Welkom</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s is toegevoegd aan deze telefoon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">U bent toegevoegd aan deze telefoon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Wanneer u klaar bent met instellen, Kan u met apps werken of nieuwe nieuwe of gebruikelijke installeren.

"<b>Belangrijk:</b>"

"<li><ul>"De eigenaar van de telefoon kan uw apps verwijderen of uw volledig ruimte verwijderen."</ul></li>"

"<li><ul>Elke andere gebruiker kan bijgewerkte app rechten namens u aanvaarden.</ul></li>"

"<li><ul>Zoals bij elke computer, moet u deze telefoon alleen delen met mensen die u vertrouwt.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Belangrijk:</b>"

 "<li><ul>"De eigenaar van de telefoon kan apps installeren en verwijderen, limieten instellen of uw ruimte volledig verwijderen."</ul></li>"

 "<li><ul>Elke andere gebruiker kan bijgewerkte app rechten namens u te aanvaarden.</ul></li>"

 "<li><ul>Zoals bij elke computer, moet u deze telefoon alleen delen met mensen die u vertrouwt. </ul></li>" "</string>
    <string name="welcome_text_edu">Uw toestel instellen voor gebruik met Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Laten we eindigen met het instellen van uw account op deze tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Belangrijk</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">U deelt deze tablet met andere studenten. Als u eenmaal uw account hebt ingesteld, voeg een pincode toe om uw werk te beschermen.</string>
    <string name="finish_button_label">Voltooid</string>
    <string name="skip_button_label">Overslaan</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Toch overslaan</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Niet overslaan</string>
    <string name="down_button_label">Meer</string>
    <string name="cancel_button_label">Annuleren</string>
    <string name="restart_button_label">Herstarten</string>
    <string name="try_again_button_label">Probeer opnieuw</string>
    <string name="close_button_label">Afsluiten</string>
    <string name="google_legal_title">Google legal</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Uw telefoon is niet verbonden met een mobiele data dienst. Als u deze informatie nu wilt weergeven, gaat u naar %s in een web browser.</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="wait_msg">Een momentje…</string>
    <string name="skip_toast">Instel Wizard overgeslaan</string>
    <string name="terminate_toast">"Instel Wizard afgebroken
Apparaat niet voorzien"</string>
    <string name="activation_title">Mobiele dienst activeren…</string>
    <string name="activation_title_searching">Zoeken naar dienst…</string>
    <string name="activation_title_activating">Mobiele dienst activeren…</string>
    <string name="activation_default_network_name">Mobiel netwerk</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signaal sterkte is %d  balken</string>
    <string name="activation_text">Raak <b>Activeren</b>" aan om uw mobiele dienst nu te activeren. (Dit kan enkele minuten in beslag nemen)

Of raak "<b>Overslaan</b> aan om uw telefoon in te stellen door gebruik te maken een Wi-Fi verbinding te gebruiken.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Raak <b>Activeren</b> aan om uw mobiele dienst nu te activeren. (Dit kan enkele minuten in beslag nemen)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Totdat u uw mobiele datadienst niet geactiveerd hebt, zullen de meeste functies van uw telefoon niet werken.

Als u dit wenst over te slaan, kunt u later in systeeminstellingen activeren."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Doorgaan</string>
    <string name="activation_button_label">Activeren</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Raak <b>Overslaan</b> aa nom installatie in te stellen door gebruik te maken een Wi-Fi verbinding te voltooien.</string>
    <string name="activation_progress">Het activeren kan enkele minuten in beslag nemen. Tik op <b>Overslaan</b> om installatie in te stellen door gebruik te maken een Wi-FI verbinding te voltooien.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Dit kan tot 5 minuten in beslag nemen</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"De telefoon is uw mobiele data dienst aan het activeren.

Dit kan tot 5 minuten in beslag nemen."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Activeren kan enkele minuten in beslag nemen.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Activatie kan enkele minuten in beslag nemen.</string>
    <string name="activation_success_title">Activatie voltooid</string>
    <string name="activation_success_text">Raak <b>Volgende aan</b> om door te gaan met instellen.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">U apparaat moet opnieuw opstarten om de activatie te voltooien.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Raak <b>Volgende</b>" aan om door te gaan.

Met succes geactiveerd, maar het kan een enkele minuten duren voordat het mobiele datanetwerk beschikbaar is."</string>
    <string name="activation_failure_title">Kon niet activeren</string>
    <string name="activation_failure_text">"Probeer in een minuut opnieuw of start uw telefoon opnieuw op als dit blijft gebeuren.

Als u dit wenst over te slaan, moet u later activeren in Systeeminstellingen. Totdat je het niet geactiveerd hebt, zal uw telefoon niet beschikken over een mobiele dataverbinding."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Uw mobiele datadienst kan niet worden geactiveerd. Dit kan een tijdelijk probleem zijn en kan worden opgelost door de telefoon opnieuw op te starten.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">""Kon  mobiele datadienst niet activeren. Probeer opnieuw te activeren door "<b>Probeer opnieuw</b> aan te raken".

U kan uw mobiele datadienst later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Verzoek annuleren</string>
    <string name="activation_cancel_text">Activatie annuleren…dit kan 5-10 seconden duren.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activatie geannuleerd</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Wenst u de activering annuleren? U moet uw mobiele netwerk activeren voordat u deze kunt gebruiken om verbinding te maken met het internet.

Raak "<b>Volgende</b>" aan om de installatie te voltooien met behulp van een Wi-Fi verbinding.

U kan uw mobiele datadienst later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activatie geannuleerd.

U kan uw mobiele datadienst later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Er is een fout opgetreden die uw telefoon moet afsluiten en opnieuw opstarten voordat u een ander kan proberen te activeren. Uw telefoon wordt automatisch uitgeschakeld in 60 seconden, of u kan <b>Nu uitschakelen</b> aanraken".

Zodra uw telefoon uitgeschakeld is, drukt u op de knop om te herstarten. Activering wordt automatisch opgestart."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Nu uitschakelen</string>
    <string name="reboot_button_label">Opnieuw opstarten</string>
    <string name="activation_skip_text">Als u de activering overslaat, moet u later activeren via Instellingen. Totdat je het niet geactiveerd hebt, zal uw telefoon niet beschikkken over een mobiele dataverbinding.</string>
    <string name="notification_update_title">Uw account moet geüpdate worden</string>
    <string name="notification_update_message">Hier aanraken om de Instel Wizard opnieuw op te starten.</string>
    <string name="account_exists_title">Account toegevoegd</string>
    <string name="account_exists_text">Uw eerste account is klaar om te gebruiken. U kan latter accounts toevoegen of verwijderen in Instellingen.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum en tijd</string>
    <string name="date_time_message">Stel je tijdzone en huidige datum en tijd in indien nodig.</string>
    <string name="date_time_current_date">Huidige datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Huidige tijd</string>
    <string name="location_sharing_title">Google en locatie</string>
    <string name="tos_title">Google diensten</string>
    <string name="tos_agreement_text">Deze telefoon kan ook updates ontvangen en installeren van Google. Door verder te gaan, gaat u akkoord met de <annotation id="tos">Google Servicevoorwaarden</annotation> en <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">U stemt er verder mee in dat het apparaat  updates kan ontvangen en installeren van Google. Wanneer u dit apparaat gebruikt houden we u er aan om onze <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> en <annotation id="tos">aanvullende voorwaarden</annotation> toepassen.</string>
    <string name="setup_complete_title">Instellen voltooid</string>
    <string name="setup_complete_message">Uw telefoon is ingesteld en klaar om te gebruiken.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Verizon Backup Assistant starten om uw contacten te herstellen van een andere Verizon telefoon.</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM kaart insteken</string>
    <string name="multi_sim_dialog_title">Meerdere SIMs gevonden</string>
    <string name="multi_sim_dialog_message">SIM die u bij voorkeur gebruikt voor mobiele data kiezen.</string>
    <string name="walled_garden_title">Verbinding controleren…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Dit kan tot een minuut in beslag nemen</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">Waarschuwing: Totdat je een internetverbinding hebt, zal de telefoon niet in staat zijn om te controleren of uw software up-to-date is.</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Kon niet verbinden met internet</string>
    <string name="ota_update_title">Telefoon updaten</string>
    <string name="ota_info">Uw telefoon moet een update downloaden en opnieuw opstarten.</string>
    <string name="ota_size">Grootte: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Door door te gaan met deze software update te ontvangen, gaat u akkoord met de <annotation id="tos">Google Servicevoorwaarden</annotation> en <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation>". "</string>
    <string name="early_update_title">Software update</string>
    <string name="early_update_text">Controleren op updates</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s downloaden</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s installeren</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Wachten op netwerk…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Door aan te melden, gaat u akkoord met Google <annotation id="tos">Servicevoorwaarden</annotation>, <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation>, en <annotation id="play_tos">Google Play Servicevoorwaarden</annotation>". "</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Aanvullend Privacybeleid</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google Servicevoorwaarden</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google Privacybeleid</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus Privacybeleid</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play Servicevoorwaarden</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome Servicevoorwaarden</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome Privacy verklaring</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Uw Android apparaat is niet verbonden met een Wifi netwerk. Als u deze informatie nu wenst te bekijken, bezoek %s met een web browser."</string>
    <string name="continue_for_a11y">Ga door met het aanraken van het scherm totdat u een pieptoon hoort om Toegankelijkheid modus in te schakelen.</string>
    <string name="canceled_a11y">Toegankelijkheid modus geannuleerd</string>
    <string name="enabled_a11y">Toegankelijkheid modus ingeschakeld.</string>
    <string name="emergency_dial">Noodoproep</string>
    <string name="services_activity_title">Google diensten</string>
    <string name="services_backup_heading">Back-up</string>
    <string name="services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="services_security_heading">Beveiliging</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalisering</string>
    <string name="services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Laat Google alle geïnstalleerde apps controleren op potentieel schadelijk gedrag dat de veiligheid van uw apparaat of invloed op de data kunnen hebben.</string>
    <string name="restore_title">Herstellen…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Achtergrond herstellen…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Apparaatinstellingen herstellen…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Launcher herstellen…</string>
    <string name="restore_failed_message">Kon niet herstellen van back-up</string>
    <string name="name_title">Naam</string>
    <string name="name_text">Het toevoegen van uw naam laat de telefoon toe om een aantal apps te personaliseren.</string>
    <string name="first_name">Eerste</string>
    <string name="last_name">Laatste</string>
    <string name="cant_be_blank">Veld kan mag niet leeg zijn</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Uw PIN bevestigen</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Uw PIN kiezen</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Ok</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Annuleren</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Doorgaan aanraken wanneer u klaar bent</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN moet tenminste %d cijfers lang zijn</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN moet minder dab %d cijfers lang zijn.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Het wachtwoord bevat een ongeldig karakter.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN mag enkel cijfers van 0-9 bevatten.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PINs komen niet overeen</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Doorgaan</string>
</resources>
